---
title: Calendario: Mobile
published: true
visible: false
updated:
        last_modified: "July 2019"
        app: Nextcloud
        app_version: 15
taxonomy:
    category:
        - docs
    tags:
        - calendar
        - cloud
        - sync
page-toc:
    active: false
---

# Calendario: client mobile

**Disroot** ha l'applicazione calendario abilitata di default.

Per configurare e utilizzare i calendari **Disroot** sul dispositivo, controlla il seguente tutorial:

### [Nextcloud: client mobile](/tutorials/cloud/clients/mobile)
